青馬大橋一有風就限50，但個個都行80

有冇問題？

都冇吹落海，行100都仲得

無相機咩？

邊個位擺到？一拎出嚟就跌落海

咁200都得啦

若然冇估錯，閣下係弱智既

同你咁上下

半夜真係得

好少去大嶼山，依家先知

香港法治已死 無問題

要抄點都抄
有乜所謂

咁又係

行80一齊攬炒

無問題但我唔會 手車廢唔想死住

我見巴士都70

轉限50果時 有時真係驚奶野 閒閒地超速幾十
所以我會跟住其他車後面
如果前後得自己一個會盡量收慢

昂船州大橋周不時有160-170電單車飛過
完全唔怕死

me2, 但行50個感覺好似蟻躝咁

行左十幾年 未試過慢過80

zip黎zip去果d 成日好想睇住佢哋炒車

返工放工唔會塞車咩

初初新買車我試過想收到60都唔得 個個都80-100行緊

ching玩下急停

唔想打亂大自然嘅規律
希望佢係自然死

咁你咪去報警篤魁囉

有白鴿籠

where

青馬大橋冇白鴿籠咩

咁緊係除左塞車啦
住大嶼山有揸車都知條橋點行

以前青馬大橋 日抖有陣時會影快相
入機場方向 收費站前派彩
不過好多年無見過了

上年差佬周圍抄牌影相果期 擺過
仲好密下 好多唔係例位都擺

昂橋都限50真係行50咩

多謝樓主呢個post 往後嘅日子實大把狗係橋到捉快相

最近興汲水門大橋中間燒雞翼

浪費有一條咁靚嘅世界級道路

北大嶼山公路就有 青馬大橋有架咩？

青馬係歷史遺物
如果比中國狗起一定成條橋飛左出去

其實諗咗廿年都唔知係咩邏輯
如果架車重心低, 唔係行得越慢, 側風影響就越大咩

昂船州有冇相機？

封埋中線啲車都照行啦

香港既車速限制同中學既髮型限制一鳩樣
都用黎管低能仔既

其實無野，你死你事，佢提你姐

有人問我「喂！大埔痴線佬！我比人影快相！我好撚驚牙！」，首先，我牙左佢老母，其次，其實任何相機在拍攝時都不能百分之一百記錄移動中的所攝物每一個粒子當刻間在三維世界的相對位置(position}，即是說在快門按下的一刻，所攝物的移動也會被拍攝在內，而移動的痕跡在相片中看來是對資訊(information)的破壞，破壞程度的大小視乎移動速度(v)與快門速度(shutter speed)的比率，由於在這種被攝的情況下，車子的移動速度是我們唯一的可控變量，所以我們只需考慮它的變化所引伸的結果，當比率(v/shutter speed)為零時(所攝物不移動,v=0)相機必定能獲取全部資訊，而當比率為無限大時(v=無限)，所攝物的資訊將完全無法被記錄，當然，我們無法把車子的速度提升至無限大，因為根據愛因斯坦的相對論，速度的上速是光速(不太記得多少，你可以自己上網查找，不要做個只懂伸手的廢物)，而光速已經大得可以把相機希望獲取的資訊甩在你車尾燈也看不到的位置，所以，只要你下次記得把車子開到光速，你就不用怕被人拍快相了！

隧道唔知
但係橋去到西隧口都無

汀九出九龍有連續三個
南灣去到西隧無

汀九往元朗橋頭有一個

其他無

電單車唔止， 反正快到快相都影唔到

其實揸26真係好危險 其他車撞一撞你 頭落地真係係咁先

但係普通46行橋行100真係冇野好驚
如果少少季侯風可以吹到你失控，一係你on9,一係你架車一早要拎去劏

昂船洲橋落返西九龍公路個段
又落斜又闊又直條路又鋪得靚仲要冇相機
好難唔揸得快

揸開蓬成日專登行呢段

香港我點都係唔敢揸開篷車
我驚比大車啲石仔彈盲隻眼

以前岩岩渣果時見到50 會乖乖地行50-60，跟住比巴士佬爬頭

呢段 好撚臭喎

開住蓬彈裂擋風玻璃就試過，應該無乜可能會中人

依家派彩搬咗喺大嶼山公路
星期六，日北大嶼山公路往機場
九成有槍加鐵馬

呢段還好，唯一有印象係近沙田污水處理廠真係臭到仆街

架車米八高，琴日青馬行80吹左去隔離線
有大車響隔離飛過仲大鑊

無話唔得既，入慢線跟撚住巴士行囉

北大嶼山咁多相機又行110, 難D中
青馬行100 俾人捉就要扣分

行下層

上次半夜車個frd入東涌 全程行足140 都無收到信

未聽過有車吹落海

我唔係渣開蓬都試過俾石仔彈入嚟打爆副眼鏡，自此以後唔會開窗渣車

果浸屍臭味真係世界級
行過一定關窗+內循環
但都仲會聞到少少味

有閪咩青馬 咪撚戇鳩啦

笑撚死

出九龍隧道前後都見過有，早幾日朝10:30橋中間擺左面，好彩中得唔多另外方向就真係未見過擺檔，我日日開工去九龍，收工去荃灣

你應該唔常行，九龍方向，南灣隧道前就例位橋底顏射，一過完南灣隧道右面屎忽，圖中個位第一次見顏射，上星期閒日朝10:30我本人中，圖二屎忽

wadiu
我多數9pm後來回
行左200次以上都無事

行左2百幾次都無見過有快相

咁真係咁岩你見唔到，圖二個位無10年都8年

我單純見你地話由南灣到西隧0相機先講，昂船州多位擺到你唔信，班狗懶得擺姐